你老母數學真係戇鳩

聽人講操卷一定會有五 fine我去操
屌你老味操極都唔撚識 越做越撚頹 永遠都會做錯某啲題 屌不如我攞啲時間到選修啦
完全冇成本效益
利申a1基本題型三十五分 a2,b即刻仆街
點撚算呀仲有五日就考

仲出post
溫書做pp喇

加油啦 DSE先係原罪 撐埋去啊Ching

樓豬自己辣殺就賴數學

我就嚟做撚曬dse 啲paper
畀我發洩下取下溫暖

天生數學廢 我都唔撚想要讀數學呀屌

唉 仲有幾日

dse 得嗰幾年 有幾難操晒 你而家先就嚟操晒算遲啦
利申15dse math 5**

仆街發洩完啦
做多兩份paper去溫卷三
我就唔撚信maths冇4

一早唔識就做教科書做明佢啦,不過得番5日,除左加油都唔知講咩好

我就係投放得太多時間落其他科

屌你老母 尻考左先 讀FD 升HD再升Top up 科金一樣掂 如果你有錢

如果

文科廢jer幾年前拎5 lm

大卷冇做 cm 9填 啦
利申 最後拎2

剩係操卷無撚用㗎

係做完份卷之後要睇番邊d topic唔識

然後溫番果個課題 最後改正做多次份卷

agger將唔識既題目操到識為止

做廿年ce啦
利申2014 5**

發蠢惡

收到巴打們
我認我廢， 不過我會努力

咁多錢嘅你 睇黎你係小康之家

唔一定係你既錯
你底勁差又無人教到你點做
自己做到就唔洗上黎開post啦
老實搵人carry你教到你好過

Ive啦仲係度講經